Het was dateerde uit Rosings, om acht uur in de ochtend, en was als volgt:-- "wees niet verontrust, mevrouw na ontvangst van deze brief, door de aanhouding van haar eventuele herhaling van deze sentimenten of vernieuwing van die aanbiedingen die werden gisteravond zo walgelijk.
